有冇人從來唔食剩野

一見到有野食剩就自動波清曬
做開廚餘收集而家食到肥絲大隻

除非病，否則一定食到乾乾淨淨

Me2，直頭睇到人食淨野都拿住拿住

正常人食得落都盡量食曬佢啦
做大曬鬼咩

未試過食哂

日日咁清好撚肥
有咩方法說服自己唔好chur到咁盡

飽就算
勉強食哂唔健康

農夫咁辛苦耕種
動物咁慘犧牲生命
物流千里昭昭運啲材料過嚟
廚師咁努力煮比我食
錢咁難賺
唔食曬對自己唔住

Pizza 邊永遠唔食

每餐食到舐碟

你係咪我家姐黎？
80kg 餐餐食到嘔都要食哂

頂 懷疑強逼症嚟

佢男扮女

我
碟底都奶撚埋乾乾淨淨先叫粒粒皆辛苦